北歐旅行一問

下年4月，可能會同屋企人去北歐，有邊個國家推薦
同埋係咪仲好凍

noway and Sweden
父母年紀幾大? 唔太老可以行下noway - 聖壇岩

波羅的海三國

59同49，難唔難行？

諗住去12-14日左右既，邊d國家多景點同埋有冇野食係推薦

芬蘭 /丹麥

挪威城市好悶，城市以外就好正，但年紀大就唔太建議

芬蘭 /丹麥有咩好玩呀

冰島 風景超正
瑞典stockholm都唔錯 大城市嚟講

denmark + Norway

norway and iceland
聖壇岩唔難行，但上落最快4個鐘，而且4月仲有雪，會有啲危險，睇你父母有冇腳力。唔行山可以睇挪威縮影，搭火車睇峽谷，但好似幾貴下。
Iceland風景幾特別，可以去到join local tour 行glacier 同睇ice cave(唔知4月仲有冇) ，仲有好出名既ice lagoon。join tour 唔平但對父母黎講舒服

芬蘭如果唔去北部既其實冇野玩，最靚係啲湖景，但對香港人黎講好悶下

但大城市既就 Stockholm>Reykjavik>Oslo>Copenhagen>>>>>Helsinki

Copenhagen 同 Iceland（環島）必去
有時間可以去埋Oslo Bergen
Stockholm太西歐覺得無乜特色
而Helsinki 就真係太悶
個人覺得瑞典芬蘭可以不去

出年三月我都會去北歐，會去冰島, Tromso, Abisko, Kiruna, Stockholm, Oslo同Bergen

多謝各位巴打
野食方面如何

比晒suggestion 你就自己搵喇 廢架你？

大城市咩國家食物都有
中西日美都有

中日一定好貴，不過我喺日本住日餐可免